各位 原來打疫苗係同有支球隊有關連

羅馬病羅馬病 打疫苗打疲苗

😮

😰

樓上兩個咩EC

5好ec

雖然睇唔明 但係好感謝你既分享